{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane ning ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike."},{"text":"Ahvid s√∂√∂vad mind!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvatan puudel. Vahel olen harjunud mahla tegema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Riputan okstest."},{"text":"Lumivalgeke armastas mind!"},{"text":"Sa v√µid mind juua, pigistada."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Bugs Bunny lemmik sn√§kk!"},{"text":"Olen k√µrvitsate v√§rv."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µite mind juua k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Beebilehmad joovad mind."},{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Mulle maitsevad h√§sti ≈°okolaadikiibi k√ºpsised."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune, roheline k√∂√∂givili. Ma kasvatan kaunades ja sa s√∂√∂d mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Mind leidub tihti porganditega."},{"text":"Elan kaunas."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Ma olen magus ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga kuumal p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid maitseid."},{"text":"Hoia mind s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Mind teenindatakse tihti koonuses."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pirukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud leivast, juustust ja tomatikastmest. K√ºpsetad mind ahjus ja s√∂√∂d viiludena. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Itaalia inimesed armastavad mind!"},{"text":"Mind l√µigatakse tihti kolmnurkadeks."},{"text":"Sa k√ºpsetad mind kuumas ahjus."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"R√∂st","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen vili, mis on lilla v√µi roheline ja kasvab kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid ja inimesed m√µlemad s√∂√∂vad mind!"},{"text":"M√µned inimesed teevad minust mahla v√µi veini."},{"text":"Kasvan pikkadel keerdviinidel."}],"options":[{"label":"Mustikad","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Kirsid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ljast kollane ja seest oran≈æ. Sa pead mind r√∂stima, enne kui sa mind s√∂√∂d. Lindudele meeldib seemneid s√º√ºa p√§rast seda, kui oled l√µpetanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan s√ºgisel"},{"text":"M√µned inimesed nikerdavad minus n√§gusid."},{"text":"Sa v√µid minust piruka teha!"}],"options":[{"label":"Mango","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen roheline k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu pisike puu. V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen sulle ja su kehale hea!"},{"text":"Sa leiad mind salatitest!"},{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§ike puu."}],"options":[{"label":"Kapsas","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Olen linnuliik."},{"text":"Ô∏è √útlen \"vuuk, vuuk!\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9967A","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mul on neli jalga ja kasukas."},{"text":"Ma v√µin olla hea s√µber inimesele."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib mugida apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti must-valge."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen tugev."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin kasutada oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen pikk ja v√§ga pika kaelaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud √ºleni."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Mul on kaalud."},{"text":"Limpsin keelt, et nuusutada."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen primaadi t√º√ºp."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8B4513","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}